張靚穎係我條女，每日生活點過？

好正

佢係你條女你仲有時間開post

大陸雞有乜特別

一路食麻辣乜乜乜, 一路幫你吹.

樓主日日係屋企食軟飯數銀紙

個對屌閪腳

支那

Let go hawks!

睇下素顏先講啦

每日早到夜渣住支咪唱歌

海豚音叫床

化左妝就好過D ...

會晚晚出街玩唔返屋企

好鍾意佢首神鵰俠侶主題曲